[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [413]

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「夢幻秘寶．冒險島嶼！」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「夢幻秘寶．冒險島嶼！ 精選」舉辦公告
2019/07/31 14:00 ～ 2019/08/14 13:59

常駐水斧劍+水龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

我愛連仔

嘩原來有組合

空手入白刃
好撚正

寶寶 熊Yeah

正

點解光復香港要bam

奶共CY

屈係講獨
傷害蟲蟲感情

幾時send email去日本做野

會push嘅記得set PW protection

s大大偷打都唔開房carry細佬

反醒下

寶寶 熊yeah

呢度邊有人玩

被CY玩就有

點樣可以show返quote?
繪起晒睇野好辛苦

接刀，扯鞭，連鞭之外仲有冇新組合

d新公仔幾鬼馬

寶寶打我的時候初初我是驚的

後來慢慢喜歡上了

今日唔打唔舒服

第一百八十六日玩龍肥

第三百日被CY玩

報驚從來不易...
這個你我早已知

不推文回覆有咩用

搵到了 thx
Setting 有

我係連登仔呀hi

覆完唔會推到post上頂同熱門

大波得罪你咩

Setting

有啲零毛開post
可以屌柒佢又唔會間接幫佢推post

利雞呢？

蠍魔之哇累

四葉被狗屌

收嗲啦

落水印會出埋會員編號
唔係咁鍾意

四葉收嗲啦

四葉祝福你

@巴士佬
絕2難 d兵仔咁大力點打

Test

？

hea左大半日龍絆

都矛野玩
典捱

每日都被寶寶打

好難硬食 要硬食都要用巨大化回一半血既方法 救唔到幾多次場 秒晒佢地啦

公司block jor連登

cls公司

究竟係呢排隻驚好悶定係我冇心機玩

大家都冇心機玩

拖爺又爆機

連連登都冇得上啦

留名

渣左D

唔放地面部隊?

估唔到外資都咁

5LOLIU

返新工好似好風騷wor你

呢排長期爆體 淨打日任
連Hell都無心基

未返 舊工不嬲FING

要放 但盡可能放d位係近戰只需要尾刀 攻擊交番比遠程 應該得初段需要用到巨大化回血 中後段 唔計2隻獅子 應該就唔會點打到近戰

D刨冰有乜用

洗唔洗一人一信屌鳩老任

問佢識唔識我大佬課咗幾多

比夏日限定食 7500經 上年既限定食都得

MO

名古屋點會無 任務刷個隻又得

G大佬獨具慧眼

-8粒石石

Za waruto!!!!

-1

咩場

佬我十抽3彩
點睇

G大佬走前我地幾年

佬我十抽3 7星
點睇

冇嘢了，原來唔係龍肥

佬呢

召喚我佬佬

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

佬佬到那兒

3 7星痴線架

屌你老母

扑 bye

邊隻有用

睇醫生睇到暈撚咗，叉叉電仙

叼梨牙

成都改一話好強勢 我未改唔肯定 改前一般
琉球我無
彼得堡改一有足止+2 可以當盾用 被動好出色 主動技回血就真係唔多情況用得著 改完好勁

屌晒你地咁多個 我保底左幾撚耐呀

冇鈴鈴冇符係咪7星卷換隻錦城好

安土比較範用

仆街唔小心食左女主

掉撚左佢啦我隻女主95lv都無用過

多左咁多7星又要刷肥巧辛苦

龍肥城娘都咁歐 點同你玩

龍肥5000冇光斧牙

大家係度討論返龍肥啦

仲未開真龍箱

辣殺

歐左咁耐 應該仲未還晒

姐姐抽左7000
邊有歐過
我爆死你見唔到姐

無人carry我

一直都選擇性失明

街場好易打 自力更生

有2隻5星暗刀 升爆邊隻50環好
家康定夏實

真光未打過街場 今晚試下

今晚9-12 ok?

Gay test

去房間選擇搵6200UP 法
易打到

唔得

是咪飛左?

星期六飛
下星期都唔知開唔開到真龍箱

抵

諗住4突第一隻5星龍
比忍好定摩利好
倉有新暗法 維維 家康

有理由相信你想個post沉

又被寶寶打了 驚驚

1點打唔打 我有毛

屎唔屎袋你開3箱

被寶寶鞭打跳老舞

被寶寶打到好撚痛

好痛啊屌

上癮了

捉撚住你

忍

報驚從來不易
這個你我早已知

好想被寶寶鞭打

1點2場

我搭火車既時間打到掛

開拖啦
報驚從來來不易
這個你我早已知

打唔贏 唔多夠火力
是咪要入金鯱城

熊YEAH邊間教會

1點gun

打唔入邊隻 ？ 對空用弓
金鯱好一般

打到3蜜蜂清唔切

豬豬教
逢星期日祈禱

有冇速刷真火群?

放d避雷針比蜜蜂咬 聚樂多重箭應該ok架

有無大佬帶我打2場

絕1都唔夠打

勤力d ok?

Del jor

垃圾驚

無人玩

開未開未

1點解散 安心食飯

都唔夠人

再唔開禾都唔得閒烏

得3個

而家會寫埋 已完全封鎖該用戶

算啦 今晚再睇下有無人打

邊個係海豹

到底邊個發明炒飯會落濕鳩雜豆

你覺得呢

係咪岩岩3 7星圖

佬佬撞鬼

禾地玩城娘既目標係

激死佬佬

我見佢真光後好似成日上水架

街場暗帝開咗成分鐘都無人入

風火帝都少人打

用毛打帝國係撞親個頭？

@佬

非洲人係唔會咁多幻想的

珍 十抽3 7星咁易抽

無晒銅幣

我只係想清晒d毛佢

開未

打乜

易我

真 用緊兩隻聚樂第 巧能正
其實應唔應該落晒兩隻

真光2場 2528734

得返550

-2 有saika 巴

4克

冇咗

The host has left the room

4967424

Za warudo!!!!!

瞓地被curry

公海叫人衝機場禁區

升堂

無啦啦開 迫害

威武

入禁區巧似係真會變恐襲

sor斷

8247365 -2

被curry失敗

又比佬佬撚狗

重開 1078053

冇位

城娘好佛好佛

有野刺激佬佬未

lm

典解你地咁高戰

冇位啊

琴日刺咗 10抽中咗錦城 龍宮城

6423595

6423695 -1

太易抽了

無

龍宮城好撚好丁把聲

仲有無啊

好7

陣間連3？

你唔識食

送都唔要

我屌埋佬個份

真光 0332458 -3
順就打3場

我家康 可以正常/3克

-2

新斧卡有矛人有換？

炸完未

sor

準備聽日瘋狂做GYM未

佢地好似未打完

等到搭8都無就去食飯先

平城場可以 其他場就睇情況 2隻d buff唔重疊互補

做gym係咪啲咩暗號嚟

是咪想一齊做

勿認真

佬好辣殺
想訓地刀吾得

好好玩

好撚好丁喎

打到比餐廳趕走

上修左好多 岩岩出廢既

屌鳩佢

肥腳 冇波 柒樣

平時小巴嗌有落都唔敢 成日坐左去總站 仲叫我屌佢

好撚正呀屌

做MC

咁都肥腳 清你平時屌開骨頭？

咁都肥腳

咁撚細粒隻腳咁肥
清你識唔識野架...

咁先好屌以前條囡都係咁 不過大波

死現充

佬話人現充

想屌靚靚cos台妹子

有女朋友 仲要波大靚腳 大家評評理

以前波大肥腳普通樣

你覺得係肥腳遮

肥過我對腳

原來有間大啲既gym

波大遮三醜

又咩暗號黎

咁j大呢？

講得我鳩癢癢了

J大睇唔到

執未

冷手打番個熱飛機先啦

丁大不至

個男manager話送2道菜俾我地食

收工對住龍宮城打打先

禾大全巴 飛機要自己打架咩

係俾你食

幾時幫我打

飛巴睇黎有性趣

基鼠名堂嚮當當

想搵佬代打

城娘？

又溝左manager

傾傾吓女 又變番機post

一抽

打丁
btw仲未過44

有咩咪直接講囉

係老夫

連輕鬆龍絆都無人提
隻驚執得了

哦 但係做mc

棄左

矛人玩了

佢根本一直都係總站先落

揸巴士點會自己叫有落

又1Day

試下husky接唔接到刀先

接唔到
垃圾
過動物台屌柒佢先

空中巴士點叫有落

佬要落就有得落

我都已經唔出聲 你都b夠未

讚美緊

讚美佬仲好玩過龍肥

阿肥唔見左

佬又曬命
知你女朋友靚啦
仲要波大靚腳

想被寶寶斬

三次元有乜好羨慕

我小圈子

真 我攬住狂三過世算

仲未入到🍋谷

我地成班圍緊爐 唔侵CD-ROM

我都唔係CD-ROM

一間add你入嚟

開心到跳舞

龍胖po已死

下次約食飯搵支激光炮射撚死你地

咁我唔去

+ME

完了吧

500夢碎了

飛機2人組

D人好惡 我去搵爐圍了
++++ME

邊個係群主

🍋

有冇大神curry HELL MODE

296 8172

336 6407

報咗驚

336 9407

molamola真係mola

BYE 佬佬 黑貓巴

感謝

絲

molamola

如何震興龍胖po

人呢

幫我課金未

龍肥想抽抽了

冇

抽

快

城娘狂彈驚 入唔倒了

有冇真光3場

無活動想再試多40抽睇下中唔中光苦

FBI open up!!!!!!

辣殺驚 打唔贏 del jer

s巴都打唔贏

去搵返個又新又好玩嘅驚返嚟推廣俾大家

公主連結

人地叫你係到傾返龍絆呀

瞓緊

四蛇訂咗未

想個post沉？

一陣比人屌 我潛先BYE

我想打真龍

屌 走啦你 Hell mode到咁

未玩過figure

唔好屈

仲話貝蒂黨

跟

玩真女

你自問十場都過唔到一場 邊有屈

我唔知你講咩

撩下耳屎 再講多次 躝啦 唔同你打真龍

擊鼓鳴冤啊

我無野講

撩埋鼻屎都唔打

有3隻忍 應該留2隻再用金鋼石衝爆一隻定係直接食晒佢好？
仲有隻莫你未升

食哂佢

gordon ramsay

好 唔該

聽日

你食鼻屎

而家啲三唔識七又要人carry 又要人地傾龍絆
又要人地就晒佢地
都係捐番落檸檬個谷啦

+ME+ME

Add咗啦 你開下tg

THX

孤獨無谷的寶寶

Add埋你啦

加埋ok?

Okok added

真光

終於抽到十突

含

真光3場 7857776

平胸緊係無谷

有谷了bye all

唔好咁啦咁佢想傾番龍胖又無錯既
只係係到日子尚淺 唔知龍肥po 咩都傾

各位新巴打 雖然我地好鐘龍9up 又鐘意講其他驚 但新手問題我地會答架

要打真龍就sorry la 老屎忽都搵唔到場呀

個個刀有谷 典入

無谷

肥仔波當唔當係谷

各位新巴打 佬好靚仔

S大大個最高戰力點砌 想CC

佬個女朋友波大腿長

最高戰力唔是auto出架咩

我AUTO得25 24

屈還屈 咪屈埋我女朋友

我無特登砌team都解到任

S大大佢26879

班popo真係無撚腦
作啲故仲衰過tvb

日日街場真光就真畢

等埋我呀 一開始唔打就唔駛打咁
見到宜家真水都無人打好恐怖

你地都假畢曬
我仲係得突2都未出聲

差幾百甩先真畢

評理：佬又曬命

又比牙肥DUM低

每日一場撚狗大會真係好正

禾唔係S大大
不過我喺整咗534堆角揀最高戰嗰四隻再入返最高戰堆卡/龍
砌到4條真龍+高戰角應該過27k

得嗰少少石唔洗突登谷啦

原來有兩個S大大 新手唔知

中出四葉

不安

唔怪得知你冇谷

同一套衫+含原來得兩張

冇 一直s大大都係saika大大

.gun

是咁的 想整返個老婆陪瞓但係有選擇困難
有四個頭可以用 想集思廣益 睇下揀邊個比較需合 想大家幫幫眼

知錯了

幫下眼

反對小圈子
🍋谷都有原罪

幫下眼整老婆揀唔到

2啦 對耳贏

對耳我痴上去 可以除時甩

好難揀 個個囡囡都好正

2 or 3痴對耳

Why not

冇谷唔知講緊咩

我自己心水都係二 但係COS凱留應該要甩耳同訂貓耳返來用
本身呢隻COS過狂三 個波好大 但係又係白色皮膚 我屋企白皮全部都係大波妹身換唔到第時會變咗做大波凱留

無理由全部整晒凱留

ADD咗

整晒凱留

凱留
泳凱留
黑化凱留
大波版凱留

CLS 整4隻凱留

諗住整一隻狂三 但係得二岩整狂三 但係二號又岩整凱留

要對得住你個名

四頂假髮貓耳訂做應該好貴 仲要整埋四對眼 跟住仲要買下衫

係愛嘅整夠30隻

1，2，3，4有咩分別

GGGG

差好遠喎

煤氣咁HEA咩

等我中出晒你地

頭先先發現呢隻豬
係呢個啊叔

屌 磨擦力

會唔會依家先知...

U質好工

呢一刻知埋係跳舞大媽

邊個大媽跟唔上時代了

屯門公園嗰啲

你是我的小小小蘋果

又諗起我D女女去蝗搵銀被污染

如果有台妹鐘意你，你會點？

利申:唔係我

送佢返屋企

扑左先

返酒店慢慢傾

用呢個頭會唔會御姐味太濃

真定假

唔覺

Old

每日LOOP一次

old即係堅？

咁二整狂三 呢個整凱拉 艾拉同人魚就保留

凱留

Molamola 個個去晒谷度傾

艾拉同人魚係咩

條眉差d

邊個屋先

你係咪A0

有床咪得

係呀

傾龍胖

就黎轉職

有無大佬帶打4克真光 3場

屌你呀

食屎啦你

呢位ching唔好咁激動先 男人到40歲都可以娶個18歲 怕什麼

斬撚死你

我打從心底祝福你 轉職失敗

NOE妹去台灣應該脫了

想一齊飲住利賓納傾龍絆

有冇手足賞臉

想傾

你講先

岩岩對住佢打咗丁

sick J

11號會出咩新野

呢條女幾靚

13號先完pool喎

活動下半部
一齊飲利賓納

太幼了

冇人一齊暢飲利賓納

好想比皇姐踩jj踩到射

洗面奶

見完酒店位gm

.gun
無啦啦酒店gm都見埋

飛鼠幾時帶我搵食

飛鼠好粗好大條

幾時搵嘢比我食

含過

因為住幾個月先話想見下面

應該50幾歲

大唔大條

嚇到經理要親自接見了

含唔哂

屌第2個活動唔係又水屬啊

我同佢講你A0所以請你食2道菜

唔係送兩條女黎咩

Cat girl 啱唔啱

小圈圈了

啱

送去比四葉

想食三手飯

我入左爐拎左名名單出黎
有冇人想睇

大大力啜哂啲老泥出嚟

想大大力錫佢塊飽

想

熊貓貓
熊喵喵
熊爺爺
牙熊
熊jai<3
熊b
熊老師
熊師傅
熊熊烈火
魚與熊掌
堅系。牙熊～
醉曖、熊
深熊
跳制「牙熊
熊尚善
熊心如
熊本

好似少左啲野

佬爺fans club 名單黎既
不睇了

50路.. 點夠你玩

熊儿寶寶

最近開始好鍾意睇幻幻輕百合動畫放鬆下

到底作到幾多...

有無介紹

禾愛熊B<3

愛回家啲名都出埋黎

咪又係嗰啲…

好耐冇睇了

熊sick跑車

屌奶星點解好似比人急救完之後成個人都散撚咗咁
食完野訓到宜家都係暈陀陀

我都冇睇
唔想比佢賺廣告
除非佢新聞會客觀返

要休養耐啲

已戒回家

次次入大西北都發現d女女著衫仲少布過我ig follow既囡囡想搬了

唉典解禾貢虧

想一晚刷一百甩珍龍珠珠排解苦悶

真, 我都盡力戒緊
講真睇得出呢套野係有心寫既, 但TVB就是原罪

又冇圖

唔使戒 唔睇咪唔睇
成個81-85我都刪左

家有深藍？

你有女朋友仲唔夠

食飯時間出到廳好難搞

無毛

無 佢地唔算黃 但支持後生仔

試下睇新聞好激動
比佢地仲激動
「屌你老母買雷射槍想殺人」
一野掟爆電視機
一拍兩散

咁要回家休息夠先再發夢

無咩心機打龍胖

係 刪咗

靚女重貼

睇網上版
非mytv

醒醒吧
是photoshop

我醉愛與紙片人談戀愛

右下角

悠唔知乜百合日常

以後唔洗專登刪走

咩黎

原來叫悠哉日常大王
疏鳩

公會名俾人河蟹
有冇諗過用

仲有套op女主係度跳
個波彈彈吓 印象果套都幾好睇

貓帕斯

當咗我老婆係貓

好恐怖啊屌 加密啦
嚇死人咩 鬼娃娃

我覺得幾靚

其實打真龍係咪都係成就解鎖 見佢d獎勵冇咩特別

識貨

第一下睇會嚇一嚇

不過呢隻係咪好貴
之前行過秋葉原都成7萬8萬1隻咁

我寧願買普通 figure

solo貝爺打到想反枱

SOLO

我要斬死佬佬依條仆街

Hell都禁埋

你做歐洲人仲要斬返人轉頭
要求公審noe呢條仆街

我幫佬佬接住先

好似中文版先用hell 英文版係用nightmare? 印象好似不嬲禁hell

最橙唔可以攬住瞓會爛

痴線hell會有咩問題

任地獄

幾時帶我打

宗教野 好似係

ps4版無買會員唯有solo
決定用掠奪刀偷材料整騰龍算

幾時先有新公告... 唔好執ok?

買會員啦

點唔執

出pkm合作又可以吊幾個月命仔
玩下手起死回生都似

同公子合作

MHW 唔連機 玩黎做咩

我狂三b真係咩都靚

唔準斬我G大佬

熊爺惡曬

冰原出左先

預購出咗啦

我要依隻

出冰原
都唔再用騰龍裝啦

隻豬真係好正

點變大加快?

隔離po GIF圖

hell一早禁
我初初玩果陣試過改名唔得

美爆近了，你們要xx

美爆？

za warudo!!!!

到底乜黎

JOJO

JoJo JoJo

JJJJ

時よ止まれ！！！！

第一季既歌好聽到

你講到好似啲AV時間停止咁

淨係睇過頭3季

Seed?

嘩屌原來高登嗰面8月15日前強制改pw
雖然冇人上

梳囉，搵唔到gay片畀你

即係點

點解咁少人上嚟吹水

玩完

要搵tg谷先有得搞

扶他吧?

我努力過

即係你唔夠努力
而家仲偷懶

熊貓貓
熊喵喵
熊爺爺
牙熊
熊jai<3
熊b
熊老師
熊師傅
熊熊烈火
魚與熊掌
堅系。牙熊～
醉曖、熊
深熊
跳制「牙熊
熊尚善
熊心如
熊本

隨便碌下都見到咁多個我講野

支爆先黎奶共 奶到700執埋就正

想點吹？

邊度有熊鞭賣?

其實想問你好耐，點解你叫中出四葉？

deep V

未答

我四葉黨

因為你地圍曬圈圈

我四蛇黨

堅決反對入谷

我大佬湯巴走咗去玩公子
乜咁真係咁好玩咩

佢唔係咩驚都玩架咩

新驚就係
舊驚佢都入坑

自己畫返個圈囉

接實

熊熊熊熊熊熊
熊熊熊熊熊熊熊
熊熊熊熊熊熊熊熊
熊熊熊熊熊熊熊
熊熊熊熊熊熊

熊Yeah專用小圈子

我食左

1

2

3

珍
收到風S巴谷主 唔洗入

4

咁檸檬係咩

想十連?

OUT左

趁檸檬唔起到PO佢TG名出嚟

真光 3場 932-9775

訓地場呀沖呀

Lemon唔知咩a_a

多謝大佬 curry -1

🍋🐳
左一拳 右一拳

反檸抗鯨大聯盟

🐻

愈出愈核突

柒撚到…

🐼

左邊嗰隻乜柒進化嚟

佢？

真光 break 龍化 十字光球都未見到就打完

竟然有人遊戲台講

定佢

學哥達咁加個惡系?

好癲

不圍圈

好舒服 訓下又一場

訓地場就是爽

似兩隻合體

Long time no see

圍爐ok?

🧸
圍熊取暖

做咩斬我

請勿食熊肉

到底11號下半部出咩

咁搞法
龍肥po是咪要終結

WAVE

t....g....

Ending

出同盟果日咁多人
但原來一剎那光輝真係不是永恆

求加

BOBO同牙肥圍爐

熊ya分身推post就會多人

冇人同我圍爐

谷主檸檬都冇上水

攰了

召喚檸檬

觀星筆又無得同貓玩

龍肥又咁悶

啲手足又潛晒水

是咪大家都準備和你飛？

早兩日先誇張
完全冇人

「今夜星を見に行こう」

同盟名有問題嗰啲被人BAM晒
仲邊有人玩

個post一日兩頁
仲要一頁同佬傾緊城娘

打機都會內疚
覺得對唔住啲前線

又GUN唔到珍光

無毛點玩

出左去推唔到post

無更新點討論

都冇人點推post

駁唔到
真係好撚悶

DEL GAME BYE

全巴有冇多啲公仔圖

幾時整雞煲比我食

唔好係幻圖 唔想喺屋企都要開扮工mode

決定將林奠嘅光復香港轉做手機鈴聲

我講緊呢啲

個活動開咁多日都唔知做乜柒

係 可能腦仔唔舒服

完全冇金銀銅幣

玩不下去了

真係就咁加惡系
同阿羅拉哥達有咩分別

BTW咩地方睇

上水就係為咗入盟
入完做乜要上水

原來仲加多個三階進化

龍肥巧悶日日掛帝國 帝國auto 帝國清毛

帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國帝國

棄未

有冇同盟有位？

變左抽蛋驚 唔需要太認真

未心繫龍胖
堅持每日3條體 清晒d毛同體力包

好想突突突突突突突突突突突珍龍

自從條真光比克乜野玩壞左 真係唔知做咩好
但又期待出埋最後一條真龍之後有咩搞作

成日俾牙肥掉低

決定今日開始每日去街場打一百甩珍光珠珠

點解咁多龍爪

去街場不如係度開俾禾訓地

叫左幾日都打唔成發現街場勝率都幾高

玩走克房

街場快極都2分幾 E度1分鐘

等3日

屌你老母我ps4仲差成廿個自由任務先開到新大陸的白風

又要自制樂趣

每日最大既樂趣就係30鑽既一抽

最沒樂趣就係呢一抽

一係矛人
一係見到果時已經full

街場跟到d識玩4克，其實無分別
岩先果隊痴線隊打左1分04出黎

我起碼有十隻5星new咁樣抽返黎

班歐洲人又曬命

非果陣唔出聲姐

吓 應得架喎

大你200

好難唔非

街場成日見啲唔識玩
地下永遠得2-3個加攻

打多幾場就撞到靚隊
岩先我都係打打下跟到隊勁野就gun左20場

我都想被carry

抽卡個sample size愈大就愈非

好想歐一下

無克乜野街場勝率無限接近零

有得享受遊戲既樂趣 我地呢D有克先慘 悶到咩咁

串到

講笑 為左救龍肥PO onjj都算係盡心盡力

強者召集

打成粒鐘睇住d人出出入入都咪話唔爽

同街人打係難夾d 有d傻西瓜好鍾意帶電炸人

好圖再丁

幾點出發

9:10機

精神 有得拮拮

帶幾件台妹返來

不可能的

有飛大佬內功心法戰無不勝

好耐冇食廚叉腸仔包了

就快有飛腸牌大腸包小腸

夜市不吃之選
一食就會吃死

食炸雞皮

邊到有

好多地方都有 好難忍 台北好似有棟商埸舊但好多野食又平 一時講唔出叫咩名 飛巴應該知 牛肉湯

想請問新水龍賽蓮勁唔勁？

好丁 但係用落維維維好似爽d

真執 無人推

但我冇維維維

大埔出北角好遠

北角返工？

係 睇下下個月有無得返新界區

鐵飯碗 唔辛苦幾好呀

人工低到想死 計埋洗費已經無錢剩